\beginsong{Det er meg det samme hvor jeg havner}

\beginverse
\lrep Det er meg det samme hvor jeg havner når jeg dør\rrep
For jeg har venner begge steder som vil motta meg med heder
Det er meg det samme hvor jeg havner når jeg dør
\endverse

\beginverse
\textit{Gutta synger:}
\lrep Vil du elske alle piker før du dør\rrep
må du finne, notabene, litt av alle hos den ene
hvis du vil elske alle piker før du dør
\endverse

\beginverse
\textit{Jentene synger:}
\lrep Vil du elske alle gutta før du dør\rrep
vil du finne, notabene, alt av alle hos den ene
hvis du vil elske alle gutta før du dør
\endverse

\beginverse
\lrep Det er'kke sikkert vi får brennevin når vi dør\rrep
Så la oss derfor drikke drammen nu i aften vi er sammen
Det er'kke sikkert vi får brennevin når vi dør
\endverse

\beginverse
\lrep Minst ett vertshus må der lukkes når jeg dør\rrep
Jeg har slitt og jeg har slevet for å få det hele gjevet
Minst ett vertshus må der lukkes når jeg dør
\endverse

\beginverse
\lrep Der blir ingen prestetaler når jeg dør\rrep
Jeg skal minnes ved et beger som en gammel skjørtejeger
Der blir ingen prestetaler når jeg dør
\endverse

\beginverse
\lrep Du skal få min gamle tuba når jeg dør\rrep
For i himmelen hos St. Peter spiller alle på trompeter
Du skal få min gamle tuba når jeg dør
\endverse

\beginverse
\lrep Jeg vil spille med St. Peter når jeg dør\rrep
Og hvis jeg spiller som jeg pleier, kan jeg loppe`n for en bayer
Jeg vil spille med St. Peter når jeg dør 
\endverse

\begin{center}
\begin{tabular}{p{0.8\textwidth}}
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
	\\
	\hline
\end{tabular}
\end{center}

\endsong
